<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://mananblog.voin.ink</id>
    <title>马男の时光胶囊~</title>
    <updated>2025-03-01T05:21:45.125Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://mananblog.voin.ink"/>
    <link rel="self" href="https://mananblog.voin.ink/atom.xml"/>
    <subtitle>深夜emo的马男(┬┬﹏┬┬)</subtitle>
    <logo>https://mananblog.voin.ink/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://mananblog.voin.ink/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2025, 马男の时光胶囊~</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[素材积累——#1（不好的，灰冷的环境描写）]]></title>
        <id>https://mananblog.voin.ink/post/writing-1/</id>
        <link href="https://mananblog.voin.ink/post/writing-1/">
        </link>
        <updated>2025-02-23T12:49:21.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>灰暗的天空沉默着，压抑的云层遮盖着大地，不让一点阳光从云的裂缝中流出。天空被雨幕笼罩，小雨中不大的雨滴滴在水坑中，激起层层波澜跃动，好似在讲一个郁闷的故事。马路上浸满了发动机沉闷的轰鸣声，车胎杂乱地划在积水中，灰尘随意地游散在昏沉的气氛里，溅起的水花遮盖了城市平日的繁华。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[修bug日记#3]]></title>
        <id>https://mananblog.voin.ink/post/fixing-bugs-3/</id>
        <link href="https://mananblog.voin.ink/post/fixing-bugs-3/">
        </link>
        <updated>2025-01-23T14:09:21.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>好了，现在可以解释一下为什么这么久没写文章了😅😂。<br>
我在10月12日发布了我在这篇文章之前写的最后一篇文章。之后的一两周里，我已在备考期中，所以没有时间来更新我的博客。但是，很不幸的是，我的电脑在11月初遭遇了病毒攻击，寻求解法多次无果后，只能将电脑重置，也就是重装系统。由于我要完全杀灭病毒，所以我没有留下任何文件，全部删除了，其中也包含了我可怜的Gridea......后面的学习实在太紧迫，所以我没有一点时间和思绪来想办法恢复我对网站的控制。直到最近，放寒假后，我决定开始修复我的网站。<br>
因为只有Gridea被删除了，所以我先从原本网站上复制下了所有的文章，粘贴到了我新的Gridea上，也就相当于将我的网站复制了一份，重新上传到github，这样就修好啦！<br>
同时，我也将迎来我的下一次旅行，到时候再聊吧！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[§§审判轮回/Death Replay§§]]></title>
        <id>https://mananblog.voin.ink/post/death-replay/</id>
        <link href="https://mananblog.voin.ink/post/death-replay/">
        </link>
        <updated>2024-10-12T12:02:34.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>特别鸣谢：SSC</strong> 提供灵感<br>
刚准备写，直接被SSC写的文章吓立了！！？<br>
欢乐谷开园后，我们一行人就直奔“绝顶雄峰”过山车，在8分钟内赶到了现场。看到那高耸入云的轨道，我们组员也在积极做好心理准备。胆小的ZYY与SSC也是直接吓立了。我们亲爱的组长ZZX，组员WLF与我告诉他们一个道理：作不死就往死里作。我们经过一轮等待，看见今天第一轮的勇士从我们身侧呼啸回来。这次，是属于我们的审判。<br>
缓慢的爬坡。几乎垂直向上。到达顶点。我们转过一个U型的弯。向下一看，离地面已经有七十多米远。离俯冲又近了一步！近乎要掉落了！座舱忽然停了下来。<br>
又突然掉落！近乎九十度的弯，我们忽然感觉空空荡荡，毫无依靠。伸脚，拼命想要踩到一块东西垫脚，却早已发现脚踏板已经早就缩回。短暂的几秒惊慌，好似周围都是虚无。终于到底了……<br>
紧接着，又是上升。不过这次的上升并不是缓慢的了。而是极致的速度。超重感立即环绕在我们的四周。我拼命地抓住把手……<br>
上坡又结束了，进而又是一段弯道，近乎垂直于地面。我们的身体又急速向左边摇摆。在湖面上溅起近10米高的水花。水声从我们身后紧随我们……紧接着，便是短暂的停顿……又来了！第二次下坡！更加猛烈！再次抓住把手……<br>
属于我们的审判终于结束了。我们来到行李寄存处，拿回了自己的行李。第三轮勇士又来体验他们的轮回……<br>
我下来后，一直在望着那70米高空上的一轮又一轮的审判。一次又一次，一轮又一轮，好像永不休止。我们小组将其称之为“审判”或许是因为这项目刺激吧，而我也不禁在想：人生也不是正是审判吗？正像SSC所写的：宇宙纪年2099年99月99日99时99分99秒，轮回才将停止。宇宙纪年再长，轮回也有结束的一天。人生的纪年再短，但只要你愿意，就可以享受无限的轮回。人们在“审判”中找到乐趣，也在一次次真正的人生审判中获得成长。或许我们就应该享受这无穷无尽的审判，在一次次审判中过完自己的一生。人生是无意义的，不是吗？但“无意义，但有趣或者或许更好”。我们接受一次次有趣的审判……<br>
所以，我一次次看着过山车从那高空落下……不知从什么时候开始，过山车上没有人了……</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[修bug日记#2]]></title>
        <id>https://mananblog.voin.ink/post/fixing-bugs-2/</id>
        <link href="https://mananblog.voin.ink/post/fixing-bugs-2/">
        </link>
        <updated>2024-10-05T12:15:14.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>真是没想到这个系列还会出第二期。这个......是这样的......<br>
前几天，我觉得这个域名不够好，于是我从星辰云转战蜜蜂云，获取了一些更好的域名，就比如说我现在用的.null.fit 域名。<br>
然后，经过一通修改，我的网站就寄了。<br>
没办法，只能再次踏上修bug的不归路了！</p>
<p>📀第一计：检查Gridea<br>
首先，我们检查Gridea的远程模块。没想到，在这一步就出了差错：原来域名还绑定的是原来的！于是，我进行了调整，又检查一遍，满怀期待地再次进入网站......<br>
虽然内容显示了，但是一点外观（CSS）都没有啊！<br>
没关系！使用第二计！</p>
<p>📀💿第二计：检查Github<br>
既然显示不了，那一定是Github没有绑定域名！于是我又翻墙来到Github：果然没有绑定！我又修改了绑定的域名，终于解决了问题。</p>
<p>等等......你以为这就完了？<br>
我相信，你如果看到这篇文章，就会发现网站变成紫色系的了。这又是怎么回事？</p>
<p>其实就是我想改了。Pure主题没有紫色的预设，所以我只能一个一个配色手搓。还好我很有艺术细菌，不到5分钟就搞出了这一套配色方案。</p>
<p>然后，又出了问题，蜜蜂云会吞域名！<br>
于是又用回老域名了！</p>
<p>别走！还没完！<br>
今天我心血来潮，直接再次更新Valine评论系统，不过你们评论悠着点，否则别人没得评论了！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[秋天的味道]]></title>
        <id>https://mananblog.voin.ink/post/the-taste-of-autumn/</id>
        <link href="https://mananblog.voin.ink/post/the-taste-of-autumn/">
        </link>
        <updated>2024-10-03T12:16:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>外婆家的<strong>桂花</strong>开了。我从未见过它们如此热烈的盛开。故乡的桂花是亮橙色的，似火一般悬在并不高的绿色的枝头上。它们是夏日骄阳最后的余热，也是秋天到来时的一幕温柔。走近桂花树，一股沁人的清香飘来。那香味，似乎洗去了身上的污垢，也洗去了心中所有的烦恼。那是秋天的味道。<br>
外婆告诉我们，桂花不仅好闻，还可以做成一道美食。这听得贪吃的我们垂涎三尺。外婆见状，便派给我们一个任务：在门口的桂花树摘桂花。<br>
于是，我们果断“进军”，前去摘桂花了。身高不高的我们兄妹俩，不得不站在家门口的大石块上进行采摘。可能是我觉得这桂花实在是太可爱了，也不敢直接将枝叶折断，只是轻轻用手将桂花小簇小簇地摘下来，再小心翼翼地放进事先准备好的塑料盆里。就算站在石墩上，我们也只能摘到较低处的桂花。于是，我们只得不时到邻居家门口的桂花树上“偷”一点......这便是秋天的味道。<br>
我们带着满盆的桂花回到了家，又在吃上美食的路上更进一步。这到底是什么美食呢？我们依然不解。外婆对我们又下了一个指令：晒桂花。我们捧着桂花，将其视为宝物一般，均匀地铺在刚刚平整地铺好的纸巾上。从盆中倒出一小点桂花，再轻轻地铺在纸巾上，生怕出一点差错，导致一朵桂花被压坏。边铺，馋嘴的我们就忍不住要吃吃桂花是什么味道了。我先来！拿起一朵桂花，塞在嘴中，细细品味......“苦的！呸！”我一口吐出来，我们都大笑......这就是秋天的味道。<br>
在我们合力工作下，桂花很快晒干，外婆终于下了最后一条命令：点火！开煮！外婆从冰箱中拿出等待已久的砀山梨，将其切成小块，放入碗中。我们烹饪一行人来到那已经几十年的土灶台前，向里面添加柴火和煤炭，再用打火机点燃一根皮绳，丢进灶台中，不久，燃料们就被点燃了。我们向锅中添加了水，冰糖和切好块的砀山梨。竹子在其中发出噼噼啪啪的爆响，木柴好似在打鼓，而煤炭却没什么声音，只是默默地燃烧着。不久，水也沸腾了，一起加入了演奏，发出咕噜咕噜的低沉声音。看这景象，好似一场乡下独特的音乐会！我们兄妹俩不甘就这么无聊地在灶台前度过几个小时，于是外婆便让我们添柴。当火势小了，我们便轮流用火钳向灶台里加入燃料。我们还不满足，便偷偷从灶台里夹出煤炭，待它冷却后，就可以在地上涂画了。我们时常画好，等大人来时，又偷偷擦掉......这就是秋天的味道。<br>
煮了不久后，我们就向里面最后放入了灵魂配料：桂花。加入桂花后的水清香四溢，便觉着有了秋天的感觉。一碗汤煮完，满满的都是辛劳与收获。喝下一口，暖暖的，神清气爽，整碗都是桂花香，都是秋天的味道。一碗汤显然不够，我们便又喝了两碗，三碗......<br>
于是，秋天就在辛劳与收获中到来了。一碗桂花水，便是一碗秋天味。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[本月散记——2024年09月]]></title>
        <id>https://mananblog.voin.ink/post/what-happened-in-2024-09/</id>
        <link href="https://mananblog.voin.ink/post/what-happened-in-2024-09/">
        </link>
        <updated>2024-09-30T12:18:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>上次写作已经是上次了（😅🤣）<br>
上次写作已经是8月了，奈何开学没时间，所以只能在十一假期带来《本月散记》系列了，深感歉意😎</p>
<p>😞#1 开学得失<br>
迎来开学季的我们，也是非常锎锌，终于可以开学了。我们班的大家庭中失去了两位重要成员，也加入了四位新成员。<br>
那我们先说坏事：<br>
HHC，在班级生活一年后离开了我们，去了一个国际学校，希望他能够获得美好的前途。在班级中，他是超级无敌吊炸天搞笑的气氛组成员。<br>
高老大（Glouder），同样离开了我们，去到另一个校区教六年级了。她是我们最爱的超级幽默和包容的老师，虽然她喜欢制裁别人，但是我们还是十分想念她的。为了纪念高老大，我建立了微信群：Glouder粉丝团。<br>
再说说新成员：我们班级新晋的四位成员，我觉得不用太多介绍，只有两位是重量级，以来就被大家喜爱。<br>
他们就是：SYZ（CEO）以及陆管家（LeGranger）。<br>
先来介绍陆管家，她就是我们的新班主任和数学老师，和Glouder一样，也是一个包容的老师。<br>
再来介绍SYZ，之所以他会拥有CEO称号，是因为陆管家一开始便让他担任计算总负责人的重任，所以被我们称为CEO。</p>
<p>😎#2 MBTI<br>
最近，在人格测试越发火爆的时节，我也是成功做起了人格测试。我一共做了4次，一次是ENFJ，三次是INFP，其实已经确定是INFP了。在做完后，我也让我的朋友去做，于是就被带到了全班......</p>
<p>🤗#3 本月战报<br>
可能学期的每个月的都会有这个栏目了。但是没有关系，只是简述情况。<br>
语文：82，考得不够好，下次再努力，作文扣了13分<br>
数学：100，继续保持<br>
英语：96，还行，但还可以进步<br>
总分：278，年级第3，班级第2（什么时候能得个年1啊啊啊）</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[迪士尼之旅——第二弹]]></title>
        <id>https://mananblog.voin.ink/post/journey-to-disneyland-2/</id>
        <link href="https://mananblog.voin.ink/post/journey-to-disneyland-2/">
        </link>
        <updated>2024-08-15T12:20:43.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>前天去游玩了迪士尼，本以为只有热门项目好玩，没想到......<br>
✡️[Shanghai Disney Resort Journey EP2] 迪士尼之旅——第二弹<br>
上次讲到热门项目中比较厉害的创极速光轮，今天我们来讲一讲冷门项目中最好玩的一个！<br>
欸？想不想知道？😲<br>
其实，这个项目就在热门项目——雷鸣山漂流旁边，在冒险岛境内，名为：古迹探索营。<br>
这个项目的主要玩法就是走过一条极为凶险的木栈道，由绳索来保护我们不掉下去。这冷门项目真是太冷门了，甚至排队都只需要10分钟。我与妹妹一起进入穿安全服区域（不知道怎么描述了xD），牵上绳索，前往雷鸣山顶端进行探险。我们一路过关斩将，来到一个大瀑布前。此时有两条路可供选择：一条是新手上路，一条是高手直面挑战。我们毫不畏惧，选择了高手之路。近距离一看，竟是一条水帘飞驰而下，下面是深不见底的悬崖。而我们，需要从崖壁边小小的缝隙中一步一步走下去，直至走出悬崖。<br>
我先通过。我小心翼翼地向前小步迈着，这么深不见底的悬崖竟让不恐高的我也有些腿软。抓住把手后，我有惊无险地安全通过。<br>
妹妹紧随其后，也一步一步迈过来，她险些没踩稳，差点掉下去，最后也安全通过。<br>
值得一提的是，妹妹全程绳索都是卡着的，幸好后面有个高个子大叔，才让她一步一步成功走到终点😅<br>
这确实是小众而好玩的景点，值得称赞！！！😎😖</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[迪士尼之旅——第一弹]]></title>
        <id>https://mananblog.voin.ink/post/journry-to-disneyland-1/</id>
        <link href="https://mananblog.voin.ink/post/journry-to-disneyland-1/">
        </link>
        <updated>2024-08-14T12:22:05.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>昨天去游玩了迪士尼，本以为只是小孩子爱玩的东西，没想到......<br>
✡️[Shanghai Disney Resort Journey EP1] 迪士尼之旅——第一弹<br>
昨天太晚了没写，今天只有时间更新一篇了 😃，明天等吧 😦 ！<br>
今天先来讲讲我印象最深的一个项目：创极速光轮<br>
想当年，我第一次来迪士尼，因身高不够没玩到这个项目，甚是可惜。还好今年有机会再去，便可畅玩全部的项目了。<br>
玩完动物城项目后，我们就来玩创极速光轮了。不得不提一句，迪士尼的造景非常棒，排队的时候也不会很无聊，还很凉快😀<br>
排队时间虽然挺久的，但看着这样的造景，心里也很开心，也不无聊了。我边听剧情边排队，甚至还有些有趣。<br>
不过这都不是重点，重点是在天上“飞”的过程。排完大约四五十分钟的队，你就可以骑上“光轮”摩托（Not光轮2000），开启你的旅途。<br>
在剧情中，我们参加“创极速争霸赛”，扮演的是从没得过冠军的蓝队，要通过8道电磁门，谁占领的电磁门多，即为冠军。<br>
在排队等候时，我们总是看到人们在冲出时尖叫，速度却没有太快，后来……<br>
坐上这辆颇具科技感的摩托，便开始缓缓加速。随后我们来到一个充能点（自己的理解，不知道对不对），开始倒计时3秒。“3，2，1”，我们便冲出了充能点，走上正轨。此时我们才知道，不快的加速可以让人们感到失重，非常害怕，所以会尖叫。<br>
我一直睁着眼睛，我向前方的轨道看，有些歪斜，说明我们正在倾倒，向下瞟一眼，已经非常高了……😅<br>
像这样两次，我们便进入了一个黑暗的隧道，向一旁看，可以看到别的队伍的成员被我们超越，我们成功占领了8道电磁门，夺取了胜利。<br>
在乘坐过程中，我们不需要移动，但移动的是……我们背上的背板。背板是保证安全的，但过弯后会有小幅度晃动，让人感到不安，可能这也是刺激的一部分吧🤡<br>
我其实不是很怕，但旁边的一个小妹妹让我吃惊。她一家人是和我同行的，挺小的，但她在面对项目时竟然浑然不怕，甚至超过她的妈妈和弟弟。她和我一同坐在第一排，真是让我十分吃惊啊！<br>
后来，我才知道，在排队过程中，真正听剧情的只有我一个人……😤😫<br>
我个人觉得，这真的是热门项目中最值得的一项！😎🤗</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[锐评上海博物馆东馆]]></title>
        <id>https://mananblog.voin.ink/post/a-review-after-visiting-Shanghai-Museum-East/</id>
        <link href="https://mananblog.voin.ink/post/a-review-after-visiting-Shanghai-Museum-East/">
        </link>
        <updated>2024-08-11T12:23:31.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>上海博物馆，不知为什么最近又火起来了。查了一下，原来是浦东的新馆开放，叫上博东馆。<br>
过程之类的就不说了，我们直接说结果。<br>
首先，看到这个建筑，依靠我精湛的预测技术，就知道这个博物馆一定是虚大，实际馆藏的面积一定没多少。这玩意儿面积和国博有的一拼，但你说上博西馆以前有很多东西吗？那也没有。所以我直接推断：里面一定全是文创商店。<br>
再如果说，上博良心一点，把所有东西都搬过来，也没什么作用，因为上博西馆就会没有看点，失去了价值，还麻烦了浦西人民。<br>
参观是从-1楼开始的，-1楼是大厅，有租导览的，我没啥意见，节省空间嘛。结果呢，上了1楼，还是没有馆，全是文创商店，这也印证了我的猜想。唉，想看个展还要上2楼，真的烦。<br>
现在来说说这个馆的好处吧：青铜器馆。<br>
在青铜器馆内，自动导览的感应是最好的，而且也非常详细。<br>
不得不说，上海博物馆的设备也不赖。上博的导览是液晶屏的，还是触控的，20元的租金都还是值的。<br>
青铜馆内的解析也很好，讲述了青铜器的制造过程。<br>
总之，还是开心的，毕竟相比闷在家里，谁不开心呢？</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[买球日记]]></title>
        <id>https://mananblog.voin.ink/post/buying-football-lottery/</id>
        <link href="https://mananblog.voin.ink/post/buying-football-lottery/">
        </link>
        <updated>2024-08-08T12:27:25.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>其实我和我爸买球，也不是一时半会了，但是呢，好久没写加上昨天发现guihub要双重验证去修bug了，所以今天才想起来写这个（修bug的过程等下再写），我们正片开始吧！<br>
我们与彩票的大战始于欧洲杯开幕之时。4年一度的大赛，作为老球迷的我爸肯定是要买球的！在这次欧洲杯中，我爸屡战屡败，越战越勇，最终亏了几千块钱。😅<br>
呵呵，这咋办呢：肯定是赢回来啊！<br>
怎么赢呢？这不是问题！</p>
<p>⌚️第一计——看教程法<br>
这简单：只见我爸打开抖音，大手一挥——各类买球预测便齐上阵来。预测比分：3-1 2-1......<br>
又是见证奇迹的一个晚上，我们彩票两人走进体育彩票店，打出了第一张单子。<br>
第二天早上，我询问我爸彩票怎么样了。<br>
答：中了2场，但没中奖<br>
好吧，那只能使用第二计了</p>
<p>📱第二计——做表格法<br>
B站上同样有买球的教程，不过需要自己动手操作一下。<br>
首先，找到一些联赛数据。然后便开始分析。<br>
这中间净是些统计学的知识，我也不是行家，便不能细细道来。总之，便是分析各类数据的结果就好了...<br>
第二天早上，彩票只中了1场......😂</p>
<p>💻第三计——写代码法<br>
那天晚上，我爸看着正在玩电脑的我，陷入沉思......<br>
然后就这样了。他让我开发一个可以预测比赛的程序。他给了我一个不知道是什么的λ（期望值）公式，然后我就投入到开发中去......<br>
好了，下面就是我半个月辛苦努力的成果。<br>
下面这段代码，是经过删减版的（因为还写了一点彩蛋还有机密），不想看就可以跳过了😀</p>
<p>#include &lt;bits/stdc++.h&gt;<br>
#include &lt;stdio.h&gt;<br>
#include &lt;math.h&gt;<br>
#include &lt;windows.h&gt;<br>
#include &lt;tchar.h&gt;<br>
#include &lt;conio.h&gt;<br>
using namespace std;<br>
HANDLE hConsole = GetStdHandle(STD_OUTPUT_HANDLE);<br>
double e=2.718282;<br>
double P1[6],P2[6];<br>
double lambda1,lambda2;<br>
double t1attack,t1defend,utdhomeavrgoal,utdhome,utdhomegoal,utdhomeavrgoaled,utdhomegoaled;<br>
double t2attack,t2defend,utdawayavrgoal,utdawayavrgoaled,utdawaygoal,utdaway,utdawaygoaled;<br>
double t1homeavrgoal,t1home,t1homegoal,t1homeavrgoaled,t1homegoaled;<br>
double t2awayavrgoaled,t2away,t2awaygoaled,t2awaygoal,t2awayavrgoal;<br>
double utd;<br>
double t1wp,t2wp;<br>
char fun[32627],exit1[32627];<br>
int fac(int x)<br>
{<br>
int f;<br>
if(x0 || x1)<br>
{<br>
f=1;<br>
}<br>
else<br>
{<br>
f=fac(x-1)x;<br>
}<br>
return f;<br>
}<br>
void launch()<br>
{<br>
Sleep(1000);<br>
SetConsoleTextAttribute(hConsole, 0x09);<br>
cout&lt;&lt;&quot;By-Manan _____ ______________________&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot; / / / /&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot; / / / ------------------&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot; / / / /&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot; / / / /&quot;&lt;&lt;endl;<br>
SetConsoleTextAttribute(hConsole, 0x0D);<br>
cout&lt;&lt;&quot; / / / ------------------&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot; / / / __________________/&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot; / / / /&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot; / / / /&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot;/ ___________________ / /&quot;&lt;&lt;endl;<br>
SetConsoleTextAttribute(hConsole, 0x0C);<br>
cout&lt;&lt;&quot;| /&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot; --------------------------- Predicting Football Matches&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot;Version:1.14.1&quot;&lt;&lt;endl;<br>
cout&lt;&lt;&quot;LFP Loading...&quot;;<br>
}<br>
......这段是机密，就不给大家看了😙<br>
void getKB()<br>
{<br>
while (true)<br>
{<br>
if (_getch()==27)<br>
{<br>
mainpro();<br>
}<br>
}<br>
}<br>
int main()<br>
{<br>
system(&quot;title LFP Release 1.14.1&quot;);<br>
launch();<br>
Sleep(3000);<br>
mainpro();<br>
return 0;<br>
}</p>
<p>因为网站的代码高亮有点bug，我也不想修，所以看得懂的人看得应该挺难受的吧~<br>
算上菜单的话，得有1w+代码了，也算不容易了！<br>
话说，我这还没测试呢，谁有兴趣帮我测试下？😎😎</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>